海鮮 你系唔系唔要我啦

唔好唔要我

系你老母

海鮮

海鮮我真系好愛你